
% Baseado em:
% http://theoval.cmp.uea.ac.uk/~nlct/latex/thesis/node1.html

\documentclass[a4paper]{report}

% para gerar indices no pdf
\usepackage[bookmarks]{hyperref}    

%\usepackage[applemac]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

 
% definir margens de 2 cm
\RequirePackage[a4paper,margin=2cm]{geometry}
\usepackage{graphicx} 

\usepackage[tikz]{bclogo}
\usepackage{verbatim}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{vhistory}

%\setlength{\headheight}{15.2pt}
\pagestyle{fancyplain} { % define first page header and footer
\fancyfoot[L]{Alexandre Bragança}
\fancyfoot[C]{Manual de LAPR4}
\fancyfoot[R]{\thepage}
}


\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}

\vspace*{5cm}

\begin{figure}[h!]
	\centering
		\includegraphics[width=0.7\textwidth]{./imagens/title.png}
\end{figure}

% Title
\hrule \\[0.5cm]
{ \huge \bfseries Projeto Cleansheets \\[0.4cm] }
\hrule \\[0.5cm]

\textsc{\Large LAPR4 - Edição 2014}\\[0.5cm]
\textsc{\normalsize Departamento de Engenharia Informática}\\[0.5cm]


\vfill

\begin{figure}[b]
	\centering
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./imagens/i3_logos-isep_160.jpg}
\end{figure}


\end{center}
\end{titlepage}

\title{Manual Projeto Cleansheets \\
\normalsize \texttt{LAPR4 Edição 2014 / LEI} \\
Version 0.953}

\author{Alexandre Bragança\\
  \texttt{School of Engineering / Polytechnic Institute of Porto / Portugal},\\
  \texttt{atb@isep.ipp.pt},\\
  \texttt{www.isep.ipp.pt}\\
  \\
  Equipa Docente\\
  (ABP) Alberto Pereira, (APF) Pedro Fortuna, (ASC) André Moreira, \\
  (ATB) Alexandre Bragança, (BPM) Bertil Marques, (FAM) Fernando Mouta,\\
  (HSC) Homero Couto, (JAL) José Losa, (JRT) José Tavares,\\
  (JSM) José Marinho, (LLF) Luis Lino Ferreira, (LTM) Luis Melo,\\
  (MCN) Conceição Neves, (NMB) Nuno Bettencourt, (NUF) Nuno Fonseca,\\
  (PAG) Paulo Gandra, (PBS) Paulo Sousa, (PDF) Paulo Ferreira,\\
  (PRP) Paulo Proença}

\date{Maio 2014}


%\textnormal{Lista de revisões}

\maketitle 

% Start of the revision history table
\begin{versionhistory}
  \vhEntry{0.953}{29-05-2014}{atb}{actualizações de salas em horários}
  \vhEntry{0.952}{15-05-2014}{atb}{alterações em requisitos propostas por PAG}
  \vhEntry{0.951}{12-05-2014}{atb}{contribuição de PAG e AMM}
  \vhEntry{0.9}{06-05-2014}{atb}{inclui docentes, alunos, tarefas e requisitos}
  \vhEntry{0.1}{06-03-2014}{atb}{versão inicial}
\end{versionhistory}

\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\listoffigures
%\listoftables

%\chapter*{Agradecimentos}

%\begin{abstract}
%\end{abstract}

\newpage

\pagenumbering{arabic}

\include{apresentacao} 

% repositorios
\include{dvcs}

% acesso local (eclipse, netbeans sourcetree)
\include{acesso_local}

\include{tarefas}

\include{avaliacao} 

\include{use_cases} 

\include{grupos}

\include{docentes}

%\include{instalacao}

%\include{interface}

%\include{administracao} 

%\include{operacoes}

%\include{licenca}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{lapr4_manual}



\end{document}